超級黃店免費食物

入去都唔知佢係黃 買單問我係咪學生免費 O左
過意唔去叫佢半價